{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014076",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍대 더휴식 아늑호텔"
    },
    "text": "2022年9月24日にオープンした「居心地の良いホテル」は、居心地の良い空間を提供する場所で、清潔に対する懸念を解消し、快適で親しみやすい雰囲気を造成します。ホテルは38室の客室を保有し、近くの地下鉄駅としては6号線合井駅、2号線合井駅、6号線上水駅、6号線望遠駅、空港鉄道弘大入口駅、京義中央線弘大入口駅、2号線弘大入口駅があります。韓国語で案内しており、デリバリー料理は制限されており、ピザとチキンに限り客室内での飲食が可能です未成年者は利用が制限され、男女混合の3人以上の利用は不可能であり、すべての客室は最大2人まで許可されます。幼児連れの場合は事前連絡を要請し、風船イベントの時は壁紙やカーテンにテープを貼ってはいけません。客室内での飲食搬入の時は壁紙の損傷に注意し、過度な損傷時の賠償責任はお客様にあります。午前2時以降は宿泊現場で決済する場合、最大12時間の利用時間が保障されます全客室は禁煙であり、ランダム客室の場合はスタンダード基準で提供されており、選択はできません。客室番号の割り当ては宿泊日当日に決定され、ご希望の日付の場合は早期締め切りとなることがあります。未成年者は両親の同行および同意確認の電話が必要で、ペットの入室は禁止されます。火災危険物質は使用できず、貴重品紛失の責任は利用者にあります。全ての客室では高級寝具、ガウン、65インチのUHDスマートTV、ネットフリックス及びウェーブの無料視聴が可能であり、YOUTUBEも視聴できますワイファイも提供されており、喫煙は禁止されていますが、客室内で喫煙する場合、退室日の宿泊料金が請求されます。大型車は駐車が不可能であり、訪問者は交通アクセスと親切なサービスに満足しています。しかし、一部のレビューではトイレの大きさやサービス不足に対する不満があり、予約状況によっては宿泊できないという連絡が来たケースもありました。これらの点を改善する必要がありますが、全般的には満足のいく宿泊施設として評価されました。居心地の良いホテルは、古いモーテルを購入してコンテンツホテルに変貌させており、様々なコンテンツを提供しています。 従業員は教育を受け、体系的な対応サービスを提供し、清潔状態に責任を負います。 客室ではOTTサービスとクリエイターの作品が盛り込まれた額縁、高級寝具類とアメニティを体験することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名前は「居心地の良いホテル」です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのオープン日はいつですか？",
            "answer": "ホテルは2022年9月24日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルは何室の客室を持っていますか？",
            "answer": "ホテルは38室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにある地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルの近くには6号線合井駅、2号線合井駅、6号線上水駅、6号線望遠駅、空港鉄道弘大入口駅、京義中央線弘大入口駅、2号線弘大入口駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで飲食はできますか？",
            "answer": "ホテルではデリバリー料理は制限されていますが、ピザとチキンに限り客室内での飲食が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されており、男女混合の3人以上の利用は不可能です。すべての客室は最大2人まで許可されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室内でのルールはありますか？",
            "answer": "幼児連れの場合は事前連絡を要請し、風船イベントの時は壁紙やカーテンにテープを貼ってはいけません。客室内での飲食搬入の時は壁紙の損傷に注意し、過度な損傷時の賠償責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの決済について教えてください。",
            "answer": "午前2時以降は宿泊現場で決済する場合、最大12時間の利用時間が保障されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの訪問者に対するサービスはどうですか？",
            "answer": "大型車は駐車が不可能ですが、交通アクセスと親切なサービスに満足しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの改善点はありますか？",
            "answer": "一部のレビューではトイレの大きさやサービス不足に対する不満がありました。予約状況によっては宿泊できないという連絡もありました。これらの点を改善する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 728,
        "QA": 493
    }
}